美國就一個武漢肺炎死超過10萬人，侵侵會點對付支那國？

死成10萬人，如果乜柒都唔做，點對得住美國人！